Para ver as diferenças de cada commit, cheque o revision history do Git

2012/12/07
Toda leitura é feita a partir do XML
Todos os códigos foram reescritos, cleanups e speedups gerais
Criação de um controller para documentação
Adaptação do código para funcionamento em um servidor remoto
Melhorias na parte visual
Misc

2012/12/06
...